點解人一日行咁多路，對手不斷咁fing但唔會攰

如題

唔係1Q題，純討論

因為隻腳支撐住成個人，隻手唔係
如果你做掌上壓做成日，隻手就應該會攰
Btw 我係咪真心咗，其實呢條係IQ題

因為令對手郁嘅肌肉係喺膊頭背脊同心口？
利申9噏

你試下唔著一日底褲出街行，碌鳩都會係咁fing睇下佢會唔會攰

唔係1Q啊ching

無聊得滯觀察啲人行路，發現好多人對手都fing得好勁，感覺不斷fing遲早會肩周炎

其實個fing嘅動作唔係用好多力
完全唔fing反而唔自然，要用力對抗

你個頭keep住唔跌落黎洗唔洗用力？

樓豬知唔知道點解心臟同肋間肌唔會攰

答案 榨汁機